# Кто выдаёт разрешения на выполнение полетов в зоне с особым режимом использования воздушного пространства всех типов ВС, аэрофотосъемку и другие виды деятельности.
генеральный штаб вооружённых сил и госкомграницы Украины